Ps4 太鼓之達人討論區

發售日期：10月26日

等巴打報告下個鼓點

Up唔到圖

我好鍾意打太鼓

我好靚仔

Hori同原裝鼓有咩分別 個外型一樣

原裝鼓=Hori鼓

我無理解錯既話
Hori就係原裝set果個鼓

姐係得一款

係

諗住聽日出黃金睇有無偷跑

好想試打一首睇下直唔直得買

唔知係鋪頭單買鼓幾錢呢
同條女玩要買多個鼓

已訂日版，唔想見到中文歌名同驚又冇咁d dlc

你地訂左定係walkin買?
聽日會唔會有偷跑

動漫節果時delay 到不行了

有冇巴打知今日有冇偷跑到 好想放工有得玩

琴日出左？？